連儂牆唔係重點，監警會、醫管局、白色恐怖先係

近兩日發覺連登仔好似失左焦
掛住幅連儂牆
當然連儂牆係有用 但係更重要既係以上三樣野

畫家比人捉左之後比狗暴力對待又冇乜人記得
陳醫生出黎講野可能會比人清算又冇人記得
放番重要係人度好唔好

大家繼續諗點整靚啲幅連儂牆
都唔諗下點幫佢地

推一推
呢啲都可以擺埋上牆度
等啲人記返起

到最後真係雨革二點零
又話be water
你連儂牆本身已經係一種佔領既形式

心淡了 大家要整靚幅牆

有啲人出唔到去做前線
呢樣野都有用嘅
推下等文宣記得痴埋上牆啦

仲有“社會信用評分”
好有人未知咩黎
要spread多啲

推